黃毓民：泛民切頭切尾勾結外國勢力唔認數！ 不割蓆原因是選票計算？

教主日日想泛民提出割蓆
想到癲左

分唔撚到化，個仔有生命危險

泛民為選票其實有咩問題? 民主就係市民用選票授權一班人去為佢地嘅利益做嘢, 咁而家做到嘢咪OK

正確 做到野我比票你係應份
你試下割 好似幾年前咁 你叫我含都不了

早5年你咁講都有用

而家算鳩數啦

其實勾結外國勢力有咩問題
今時今日青年一代已經無曬政治潔癖喇
G20登報都做埋，勾結又有乜所謂

仲有，泛民班人唔係指揮我地
係比我地「利用」
幫我地爭取時間又好
頂住黑警又好
幫手call和理非出黎又好
大家係呢一刻係互惠互利，最起碼係對等的關係

仲停留係邊個邊個號召就做乜做乜
根本係唔明而加搞緊乜

老喇，你去一二邊休息下啦

真係廉頗老矣

真心煩膠了
我理得佢係咪為選票
唔割咪得

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

中共都係收錢勾結外國勢力起家 有乜問題

佢個仔仲係大陸 呢個中共間碟

零政治感染力.....將近廢老階段

我都有聽佢網台
佢有好多分析都幾好
不過一講泛民就痴左線

問題佢地關鍵時刻會出賣選民

怨婦lv99

第一個勾結外國勢力嘅係中共呀

收皮啦

明喇廢老，夠鐘番東方錄毓民特區

不要說教主，試著說碌撚

坐撚完去咗台灣好耐啦傻閪

全香港都支持勾結外國勢力

国民党勾結中共佢唔講

個仔好危險係大陸

老嘢共通點：
唔識得與時並進。依家仲用呢招？
係人都知你係咩人，係人都知你背後d苦衷啦癲狗。

孫中山都係收外國勢力資金（包括日本，英國）
所以中共唔係第一
亦都唔可能係最後一個

我又覺得佢無講錯，佢入面有句講得好啱，就係「我話你勾結外國勢力同共產黨話你勾結外國勢力好唔同」，佢身份係時評員講同共產黨真扣帽子真係唔同，希望大家真心理解吓佢講咩先

共產黨要所謂的「扣帽子」比你
根本唔洗證據
所以呢個驚中共扣帽子係偽命題
中共而加肯定認定左我地係勾結喇
既然係咁就要勾結比佢睇
仲要勾結成功比佢睇

呢啲post全部左膠賓周吹喇巴啦

你意思即係我真心咗?

正式割又屌唔割又屌
廢到淨係識屌

你見話毓民個仔仲係大陸都成班人正皮,你話呢

彭斯見黎智英都好難唔算外國勢力嘅又

一割左就可以出返黎揸旗

教主好努力架喇

呢條廢老都仲有人留意？剩係網台打J

勾結外國勢力咪好囉，唔勾邊有bargaining power同中共鬥
唔通學班建制契弟勾結中共勢力咩

施永青依種心態正正係所有離地中產及富豪既代表，佢地點解做建制派（擁護中國），只不過係畏懼於中國的力量以及垂涎中國賜比佢地既利益同穩定（上文所講既「香港人只能在這種現實下，作出對自己最有利的選擇。」）。所謂商人無祖國，只要佢地見到中國既力量其實唔係想像中咁強大，以及佢地既利益開始受損或者唔穩定既時候，佢地既立埸將會迅速地轉去另一方。

另外對唔住我好黑心咁講，如果要贏：
對家一定要戒嚴甚至出解放軍，我地無可避免地要有好多人犧性，焦土。因為唯有咁樣先可以令外國勢力出手，當然靠自己都緊要。

大家唔好氣餒，依家已經唔係香港本土咁簡單既事，而係成個國際既事。
中國已經一躍取代俄羅斯成為獨裁專制陣營中最強大既國家，西方自由陣營點解要打貿易戰點解２２國要聲討中國點解彭斯要咁針對中國人權去講點解TRUMPTRUMP要拉攏扶植北韓去牽制中國，背後都係意識形態對立既問題。
西方已經明白到獨裁專制就算幾有錢都係冇可能產生民主制度同自由（蔡英文最近都講過類似既野），而中國所做既ＡＩ監控思想已經觸及到西方底線。
所以請大家從國際宏觀去睇，同埋除左戒甩暴力潔癖之外，仲要戒甩外國勢力潔癖。當年中國共產黨點樣起家，靠蘇聯，國民黨一樣靠日本。要多Ｄ利用外國勢力，已經唔係本土既事，係全世界既事。

天佑香港，香港獨立。

今次我都唔支持教主了

得㗎啦
你嘅存在價值同廢老梁振英差唔多㗎啦呢刻
行開啲 休息吓啦

👍議員講到底都係為利益 出價高咪得囉 有咩問題

仔仔

咩仔仔？

為選票做野有咩問題？民選議員就係為選民負責，有做野心甘情願投比佢

條廢老D選民離棄左佢，三年都未接受到現實

做到野為選票有咩所謂

勾結外國勢力冇乜問題？泛民做到野咪比票佢攞，有乜問題？喺連登班教徒同佢講唔好再浪費口水，除非泛民自己割席，今次邊個都分化唔到，講完！

呢家係要新血先岩

大部分人睇完標題就當睇左架啦，算啦

所以我的pt就係
唔洗有政治潔癖
勾結咪勾結

為選票有咩問題

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

佢癲夠未

同淋病想有警賊死同一境界

私怨撚，一屌肥老泥，二屌泛民，三屌老消⋯⋯香港冇左呢三堆人就天下太平了

遲早成為下一個湯十一

碌撚派系好似教主，仇阿達，天仔呢d露哂底，一早已經做左過街老鼠

泛民殺左佢全家？

仔仔係東莞好慘慘

割你老母

姐係如果毓民仲係議員佢day1就割左

全香港團結 係佢玩私怨 分化
2019年喇

重點係勾結外國勢力有咩問題
唔係邊個講

遲左五年先講

見到咁多負皮.. 就知香港人終於清醒!!!
呢條冚家富一出黎我就已經知道佢係幫土共搞局!!!

真心講句 612前既泛民，真係出賣過我地好多次。

泛民割蓆先可以拎到最多和理非嘅票喎

你真係當呢到D把打傻

係姐姐想妹妹死的層次